有睇開漫畫嘅就知captain marvel吹大咗好多

呢排見到Marvel宣傳d campaign講到captain marvel係最強英雄又盛，又話同超人差唔多咁勁。其實漫畫入面佢同Iron man實力都唔會差太遠，同Hulk或者雷神比根本冇得打，所以入場睇Avenger4 嗰陣唔好咁期望佢會救世界，徐非為咗劇情需要，佢唔會好打得。

留低負評嘅不妨討論吓

冇研究 但係八卦過CM嘅資料 好似設定上真係最好打啵 反彈粒子 光速飛行 依兩招都玩哂

雷神有彩虹橋添啦唔洗飛

然後雷神超新星都燒唔死，唔洗反彈粒子啦

仲有條女咁醜樣，唔想佢救世界

captain marvel一般狀態下最多只可以舉起100噸左右嘅野 (Hulk 可以同舉得起天堂嘅Hercules打到平手) ，光速飛行其實好多其他角色都可以，雷神曾經圍住地球飛而令時間倒流。睇落去好似好勁，其實係d幾common嘅能力

但係反彈粒子唔係無敵咗咩

有上限架，雷神個鎚都唔係咩都吸得晒

我上網八卦CM都好似唔係最勁 有一班係外星人 其中一個叫哨兵 都好勁揪

哨兵直頭係另一個 level, 漫畫形容佢有 1000000個爆炸緊嘅太陽嘅能量，超人都未必係佢嗰皮

你係有睇定上網睇片？我好好奇marval加加埋埋幾百個英雄點解佢哋記得哂

有睇漫畫，都有睇吓片，講得出嗰d英雄都唔會太冷門，好多垃圾英雄冇人提姐

順帶一提WW HULK係基本上同SENTRY打和

ching sick ball

分子人最勁，完

應該係隊長一個救世金所以佢先唔拍落去

唔計 universal entities marquis of death勁d

不過其實駛乜分到咁清楚
睇番mcu其實thor真係唔算係漫畫實力
hulk更加係弱化左好多
scalet witch 同dr strange就直情唔駛講
最終套戲好睇咪收貨

你啱，我係覺得d content farm係咁喺度吹大 caprain marvel好煩姐

宇宙完六大神跟住完，佢哋唔可以改變，但係分子人可以

自身實力同科技實力真係冇得比

最勁唔係生命議會咩

all above one先係，佢係宇宙嘅創造者，有幾個角色都勁過 life tribunal 例如the beyonder

我反而想知星標係咩level

其實能力冇上限，一係 HULK，一係 Sentry，不過兩個本身都係有問題

MARVEL 英雄，能力越強，個腦越有事

有睇開漫畫就知________吹大咗

All above one

所有人都勁過佢

我淨係關心套戲好唔好睇,唔係個英雄勁唔勁

事實係啲人睇電影唔會睇漫畫

Living Tribunal

自 打錯晒字

電影應該改動幾大

hulk 算唔算made in Earth ? 地球人整出黎既野可以勁到宇宙級

電影同漫畫會唔一樣

all for one

除咗captain marvel, 其他角色電影入面都nerf咗

隊長同black widow 大buff咗啦
可以打thanos班𡃁

所謂漫畫 marvel universe 係 Earth-616，MCU就係另一個 universe，setting唔同好正常

其實係吹大咗THANOS...

可能係d𡃁nerf咗

萬人之下

Santry有冇可能出電影

佢連warlock 車尾燈都見唔到啦

mcu點會同漫畫野一樣

是鳩但啦卡通片嘅野

漫畫吹到好唔consistent連啲writer都跟唔到

nerf左超級多，齊石手套點可能俾枝槌仔傷到。

其實點解圍住地球飛可以回到過去
建基於乜理論？

直接叫noval來都屌打世界啦

有幾多去睇marvel系列既
係有睇過漫畫

漫畫係點 WFC
根本電影同漫畫已經係兩個世界

無限寶石 電影同漫畫已經好唔同
所以咁直接相比 有意思咩

重點

可唔可以拋書包前spell-check咗先...
人地係The One Above All 同 Living Tribunal...

Thanos啲手下明明幾勁 但係俾人nerf到同啲廢鳩都可以55波

如果captain marvel 係Gal Gadot 做 都唔會咁大反應啦

點解你覺得超級撒亞人會弱過超人？
「撒亞人生於這個地方 稱呼叫悟空....」

最好能力場景劇情照漫畫一樣
人物就盡量搵返似樣嘅
然後拍返幾百集
咁你地咪滿意囉

成班漫畫撚講電影吹大左

你估而家睇漫畫出動漫咩

唔吹大啲邊有人留意？

MCU本身就係一個平衡宇宙

動畫暗夜無星比鷹眼d箭撚

其實好多人都唔知One Above All唔等於The One Above All, 其實係2個唔同角色來
但好多人成日用OAA代表The One Above All，令到好多人以為One Above All係至高神
其實The One Above All先係大眾所知既MC至高神
差別就係在於個 ‘The’

OAA係其中一隻Celestial
The One Above All 係 Jack Kirby

超人?一粒石仔都收佢皮喇

Ghost rider

又一個將漫畫設定套落MCU既傻仔
你要拋書包之前都睇多d資料先啊

其實劇情需要 安排鷹眼一箭毀天滅地都得

今集冇鷹眼
Ronin

真係頂啲漫畫撚唔順
叻啦叻啦 你最獨醒啦
四眼獨撚

marvel Hercules 同 Disney Hercules係咪同一人

你都識講漫畫 電影人物實力根本唔太跟漫畫

唔跟漫畫咪好 跟漫畫個個講到咁勁一拳打爆一個星球咁睇條撚
隔離公司就係好例子 你下下都一拳爆一棟樓 打次交半個城都收皮 有幾多個城可以比你咁打 個個都飛天遁地咁尾機 又拉埋個乜7都冇窮得只剩錢既一齊打boss 成班飛黎飛去又撚大力咁 得佢一個on99咁自己坐車 實力相差大到咁 一定出事 相反marvel呢邊nerf番小小平衡番d冇咁離地我覺得幾好 同埋電影同漫畫根本就要唔同 電影有限你2個鐘交代好多野 漫畫講到你死都可以 夾硬黎只會整衰套戲

分子人/The Beyonder 是但一個都可以拯救宇宙

呢2個出到黎 套戲唔洗睇 太尾機

KF 話左唔同漫畫 一睇就知你冇留意mcu消息啦

咪撚拎漫畫同電影比啦傻系
佢電影鍾意拍到佢勁撚過超人都得啦

同女巫先係55波，最廢嘅隊長 failcon果d係差d隊冧佢

符文王雷神不服

明明captain marvel漫畫差d打撚死im，咁都俾樓主你講到差少少 cm本新係地球都算勁果班，係唔及有外力加持、x-men omega級同少數英雄

漫畫我有睇開，但唔會將漫畫放入電影，明明就兩個世界觀，設定唔同無乜好講

漫畫係好勁
不過同意avengers 4唔會係佢救世界
至少唔會好似超人咁
MCU會托啲紅既人nerf其他人

你咁講 咁Hulk都弱化左好多啦

是撚但啦，反正都係作，我作一個幾撚幾撚勁嘅角色又點，最緊要好睇先得架，套電影到時好睇咪得囉
如果要鬥勁不如我畫套漫畫啦，一頁就完，佢一頁就消滅哂所有多重宇宙好冇呀

咁女巫本身都屈機 但比bw falcon 打爆就

就算係漫畫cm都唔係話最top個堆
不過電影最top就肯定

我都想 但要p到似應該幾難

條女咁樣衰
但實有幕係雷神式出場
諗起都覺得尷尬

睇死thanos最後無死到 之後又會出返

仲有個曼哈頓博士

分到dc同marvel未

有人話哨兵勁過超人既

有分別？

鐘意拎兩個宇宙黎比既傻鳩唔洗理，講親呢d既唔好話兩邊，其中一邊個世界都未熟

同樣avengers咪一樣
Scarlet witch, doctor strange廢到

stan lee??? 唔係阿伯黎

feel到樓豬覺得自己睇過漫畫好自豪自己嘅marvel知識，然後笑鳩其他淨係睇電影嘅人
係街見到人話im好勁啊，會暗笑人嗰種

咁legion個David呢 我上網望過吓 好似好屈

是旦啦,好睇就得
Avengers大多數人入去都係為咗睇隊長同ironman既活躍

頂盡都係個Omega級數

吹到成神都頂盡Omega級